
                      Llegando justo a tiempo para ganar un lugar entre las peores películas del año, Robin Hood te roba dos horas. Taron Egerton y Jamie Foxx bajan la garganta de este tóxico pavo del Día de Acción de Gracias que definitivamente no merece perdón.
        
            